條女讀樹仁二話不說飛撚左

條女自己話肚餓
幫佢買完雞翼同魚蛋,明明當初自己話要,買完又唔食
搞到我要自己食返,食唔哂仲要倒,浪費食物
即係忍唔住飛左條ON9公主,枯枝當自己係大樹

樹仁

我whatsapp咗你話唔要啦
你收唔到關我鬼事

ching ho ball!

曲

好
已經搵到mbbs新男友